民 族 黨 陳 浩 天 及 周 浩 輝 於 台 灣 遇 襲

【召集人陳浩天及發言人周浩輝於台灣遇襲】

BREAKING: National Party convenor Andy Chan and spokesman Jason Chow assaulted by hooligans in Taiwan

咩事

好不安

做個勇敢 支那人！

大中華返蝗國啦

土共那渣招

共產黨又黎助攻民進黨

屌拿聲 好撚火

叫人做漢奸賣國賊
自已就係台奸